有冇連登仔會拎皇帝年號改名

例如永樂，貞觀，崇禎，天啟，靖康，祥興

近平

777

永樂真係聽過,不過唔知佢有冇上連登

年號叫慶豐

最近有人改左名做祥興

劉禪（在位：223年—263年）
建興 223年五月—237年 15年

魚蛋大廈

令和

我有朋友叫開元

祥興記好似係士多

祥興行 buddy

靖康

上環 永樂街

勞永樂

老垃=狗

李永樂

澤東

我都有個中學同學叫永樂
但哩個名都應該幾普遍

識個靖康